有冇絲打比o的溫暖我

好撚凍

冇 自己柄埋一二邊啦下

اللعنة عليك